銅鑼灣手足好波！

Objects嚟到手足已經走曬

結果Objects要好似我哋平時遊行咁由維園行到而家灣仔

雖然途中忽然對空氣開TG唔知意圖喺邊

真係好波！化為霧消失曬 得返記者

完美呈現何為
BE WATER

一齊稱讚手足 其他區繼續努力

香港人 反抗

真be water
終於有一次成功

佢地玩霧中推進呀 小心

要小心未完全撒退成功

好西利!

BE WATER啊手足們不被捕

手足be water

對空氣開TG係因為嫐爆。真係谷爆佢哋，以後開始就係要咁樣撚狗。

變左團煙

射TG 同打沙包一樣對d 狗黎講係發洩

做得好，值得鼓掌

好波

push

Be water

Good job

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone